P牌收到信 不小心駕駛

依家要我交人
我會如實報返自己
但佢無講不小心駕駛即係錯咩

我係咪好大機會要重考

第一次老不淨係加監je

加p

不小心駕駛你自己應該知係乜喎

我真係唔知 好奇係咩

老不應該唔係超速?

你確定係你渣？

渣ga

加半年姐，無所謂啦

樓主，建議聯絡你封信上面位阿sir睇一睇段片
睇下見唔見自己樣，最緊要係架車有無掛p牌

樓主連錯咩都未知 會唔會係朋友／屋企人用緊部車果時犯左規？

我唔想因小失大

我其實想問可唔可以叫佢比我睇

唔睇真係唔知自己係咪真係錯

已經攪到我唔敢再揸
架車我都應該會賣左佢

或者比人report差d撞到人

可
直接打上去 話想睇
要車主係到

其實點report

唔好講乜撚1823...差佬唔係1823 入面

好撚好笑？

唔該哂

咪衝出來柒啦你，唔識咪虛心問人囉，乜撚野唔好講乜撚野1823，

一投訴幾耐車主會收到信？要上庭？
p牌都好驚會比人1823

請小心駕駛...

利申：只投訴的士小巴炸彈tesla同實線硬cut閘鳩我既車

其實唔使咁驚，如果係被人1823
2個做法
警察聯絡車主交人後，睇對方態度，態度好就警告完事
態度差就再問投訴者告唔告

第二就直接告，但投訴者要上警局落口供燒碟畀警察，通常唔會咁做既，怕麻煩

你邊撚度見到係笑話？

有冇人睇完樓主D對答,覺得佢係ON9仔

點解 我真係好撚驚

我已經收到信話我不小心驚駛交人 都有機會只係警句完事?

你一開始連自己錯乜都未知就認錯，真係心諗做乜鳩

究竟衰乜 邊度比人影過

封信剩係叫我交人 無講detail

咁你佢了解下咩事先啦，淨係喺度驚，連車都話要賣 你呢啲人去坐返地鐵啦

邊到有可能，連時間都無，車主點知邊個揸

有時間 地點 無詳情

影封信黎睇啦1999

應該係你老母揸緊樓主部車
on9仔

屌驚乜撚呀
又唔係刑事
最多咪罰幾舊扣幾分
洗唔洗驚到車都賣撚埋呀

點解唔知衰咩都要認？

呀，我記錯左，果日好似係我老豆渣

想知樓主最後點
我情緒同你差唔多
好擔心

我報自己個名 但對方最後放過我

姐係口供都唔洗落?
希望我都冇事啦

同我想問搞左幾耐先知冇事?

無呀 過左一個月好似有信定電話同我講無事
其實好難有事 因為要消碟上庭 基本上無人會咁麻煩 搞咁多野

我係比佢1823左
我認我衰
冇睇到盲區,
硬cut左佢,仲比佢放左上youtube

信我啦 無人會咁無聊消碟既 佢應該想嚇下你啫

hops so

巴打最後有冇事